% Festlegen des Dokumententyps
\documentclass[a4paper,twoside]{article}

% Papierformat
\usepackage{a4}

% Deutsche Sprache (Silbentrennung, usw.)
\usepackage[ngerman, english]{babel}

% Schrifteneinstellungen
\usepackage{lmodern}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{textcomp}

% bessere Matheunterstützung
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amstext}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{empheq}

% Kodierung
\usepackage{ucs}
\usepackage[utf8x]{inputenc}

% Grafiken einbinden
\usepackage{graphicx}
\usepackage{color}

% Floats inside Floats
\usepackage{subfig}

% Prevent Floating outside of Section
\usepackage[section]{placeins}

% Nice Header
\usepackage{fancyhdr}

% Clickable URLs and references
\usepackage{hyperref}

% Bibliography
\usepackage[comma,sort&compress]{natbib}
\bibliographystyle{dinat-english}

% Proper units
\usepackage{units}

% Show off code in style
\usepackage{minted}

% Custom packages
% Nicer paragraphs
\parskip 12pt
\parindent 0pt

\newcommand{\degree}{\ensuremath{^{\circ}}}
\newcommand{\D}[1]{\ensuremath{\mathrm{d}#1}}
\newcommand{\Dfrac}[2]{\ensuremath{\frac{\mathrm{d}#1}{\mathrm{d}#2}}}
\newcommand{\mensch}[1]{\textsc{#1}}
\newcommand{\T}{\textstyle}
\newcommand{\sym}[1]{$ #1 $}
\newcommand{\ret}{$[\hookleftarrow]$}
\newcommand{\q}[1]{\glqq{#1}\grqq}
\newcommand{\enq}[1]{``{#1}''}
\renewcommand{\vec}[1]{\boldsymbol{#1}}

%
\begin{document}

\begin{titlepage}
\includegraphics[height=2cm]{georg} \hfill

\normalsize

\vspace{5cm}

\begin{center}
\Large Physikalisches Fortgeschrittenenpraktikum\\
\Huge Versuch A2 \\[5mm]
{\bf Kosmische Entfernungsbestimmungen - Cosmic Distance Determination}
\end{center}

\normalsize

\begin{table}[!h]
\begin{center}
\subfloat{
  \begin{tabular}{ll}
  Student: &Julius Strake \\
  with: &Henning Stark\\  
  \end{tabular}
}
\subfloat{
  \begin{tabular}{ll}
  Supervisor: & Frederic V. Hessmann\\
  Carried out: &2013-11-27\\
  Signature: &\hspace{3cm} \\
  \cline{2-2}
  \end{tabular}
}
\vspace{2.0cm}
\begin{tabular}{lr}
  E-mail: & \ttfamily julius.strake@stud.uni-goettingen.de\\
\end{tabular}
\end{center}
\end{table}
\end{titlepage}
\pagestyle{empty}
\clearpage\markboth{}{}\cleardoublepage
\pagestyle{empty}
\tableofcontents
\newpage
\pagestyle{headings}
\section{Preface}
\input{Einleitung}
\section{Theoretical background}
\input{Theorie}
\section{Realization}
\input{Durchfuehrung}
\section{Analysis}
\input{Auswertung} 
\section{Interpretation}
\input{Diskussion}
\section{Declaration}
Hereby I declare that I composed the present report by myself and without outside assistance. (Hiermit erkläre ich, dass ich die vorliegende Arbeit selbstständig und ohne fremde Hilfe verfasst habe.)
\appendix
\newpage
\section{Tables and graphs}
\input{Tabellen} 
\bibliography{../Shared/bibliography}
\end{document} 
